{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6867377'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-03-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "순두부 맑은된장국"
    },
    "text": "スーパーに買い物に行ったのですが、スンドゥブのセールをしていて、イベントに夢中になってスンドゥブを買ってきました。 ところが、割引製品なので賞味期限があまり残っていないので、早く消費しなければなりませんでした。 それで元々作ろうとしていたスンドゥブチゲを作る代わりに、さっぱりした味噌汁にレシピを変更することになりました。 このレシピの最大の魅力は、冷蔵庫にある材料だけで簡単に調理できるという点です。 それで今すぐ料理ができました。 , 調理時間:30分以内、材料:カタクチイワシ、スンドゥブ、味噌、ズッキーニ、玉ねぎ、シイタケ、カクテルエビ、長ネギ。レシピ:ズッキーニは半月形に切って玉ねぎは千切りにして干し椎茸は水にふやかして切ってくれますね 長ネギも千切りにしておきます 冷凍カクテルエビも解凍しておきます。あらかじめ用意しておいたカタクチイワシ、昆布だしに味噌大さじ1をふるいにかけて溶かした後煮込んでくれますね 普段、テンジャンチゲや味噌汁を作る時、ふるいにかけずに作りますが、スンドゥブの澄まし汁は名前の通り、澄まし汁なので味噌をふるいにかけて作ることで、味噌汁が沸いたら玉ねぎズッキーニを入れて煮込み、カボチャが火が通ったらスンドゥブとシイタケを入れてくれます スンドゥブを入れて、もう少し煮込んでから エビと長ネギを入れて、もう少し煮たら スンドゥブの澄んだ味噌汁完成です うちの家族は薄味で別に味付けをしなかったんですが、味噌が入るから少し塩加減だけしてあげればいいと思います。ぐつぐつ作ってあげるんですが、エビが入るとスープの味も特別になりますが、見た目もいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "このレシピの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "このレシピの材料はカタクチイワシ、スンドゥブ、味噌、ズッキーニ、玉ねぎ、シイタケ、カクテルエビ、長ネギです。"
        },
        {
            "question": "ズッキーニの切り方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ズッキーニは半月形に切ってください。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎの切り方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "玉ねぎは千切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "シイタケの切り方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "シイタケは水にふやかして切ってください。"
        },
        {
            "question": "長ネギの切り方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "長ネギは千切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "味噌汁の味付けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "このレシピでは味噌が入るため、少し塩加減だけしてあげれば良いと思います。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブの澄まし汁を作るために、味噌はどのように溶かしますか？",
            "answer": "スンドゥブの澄まし汁を作るために、昆布だしにふるいにかけた味噌を溶かしてください。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブの澄まし汁の作り方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "スンドゥブの澄まし汁を作るために、昆布だしにふるいにかけた味噌を溶かし、煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブの澄んだ味噌汁の完成までに何を入れればいいですか？",
            "answer": "スンドゥブの澄んだ味噌汁の完成までには、玉ねぎとズッキーニを入れて煮込み、最後にスンドゥブとシイタケを入れてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 410
    }
}